急換手機求教(聽日去買)

好撚慘
下星期出發去英國, 諗住換部新手機Sony xzpremium 去旅行(舊機 LG Gpro2)
岩岩老婆打來, 話部LG g4又燒底板不斷loop reboot (上次燒底板好彩保養期內)

咁我嘅換機大計就轉贈左畀老婆大人......

我都想買部機, LG Gpro2 舊電差唔多打柴
無乜budget

小米 5s plus , 小米 note2

3000內 仲有無啲好介紹? 影相影細路, 唔睇片唔打機, 想長用3,4年

唉.......

HTC 10 $2698 Wilson

可以試下買日版LG會平啲 不過會同港版有少少分別 不過大至上都一樣

手機同電腦一樣一分錢一分貨既

LG 真係永不錄用

去完先買啦 到時係外國唔見仲肉赤

買積木機

c7 pro性能應該同g4差唔多

小米5s plus 性價比高
我自己都買左部 開心使用
完全係正

影相呢?
有人話相機save相好慢

有咩體驗?

Sony Xperia XA1 2000頭 開心使用中

得 ga, 我 LG G pro2 用左4年, 跑步游水, 無壞無hang

窮人救星, 最後決定小米5s+

Blackberry dtek 60，moto z

個期啲電話真係好多都襟用 依家嗰啲

有htc都揀屌米

Iphone6

無計啦 你睇下個spec

Iphone se 不解釋